\hypertarget{exercice}{%
\section{Exercice}\label{exercice}}

On a relevé les valeurs moyennes annuelles des températures à Paris pour
la période allant de 2013 à 2019. Les résultats ont été récupérés sous
la forme de deux listes : l'une pour les températures, l'autre pour les
années :

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
\NormalTok{t_moy }\OperatorTok{=}\NormalTok{ [}\FloatTok{14.9}\NormalTok{, }\FloatTok{13.3}\NormalTok{, }\FloatTok{13.1}\NormalTok{, }\FloatTok{12.5}\NormalTok{, }\FloatTok{13.0}\NormalTok{, }\FloatTok{13.6}\NormalTok{, }\FloatTok{13.7}\NormalTok{]}
\NormalTok{annees }\OperatorTok{=}\NormalTok{ [}\DecValTok{2013}\NormalTok{, }\DecValTok{2014}\NormalTok{, }\DecValTok{2015}\NormalTok{, }\DecValTok{2016}\NormalTok{, }\DecValTok{2017}\NormalTok{, }\DecValTok{2018}\NormalTok{, }\DecValTok{2019}\NormalTok{]}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

Écrire la fonction \texttt{mini} qui prend en paramètres le tableau
\texttt{releve} des relevés et le tableau \texttt{date} des dates et qui
renvoie la plus petite valeur relevée au cours de la période et l'année
correspondante.

Exemple :

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ mini(t_moy, annees)}
\NormalTok{    (}\FloatTok{12.5}\NormalTok{, }\DecValTok{2016}\NormalTok{)}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

